做咗uniqlo 年半 你問我答

狗公司

唔想知...
已經好多post講uniqlo

邊間

員工買杉幾折

Supervisor 有幾西

7折

多唔多靚女同事

唔算好西，有都係一兩個到，通常係女

唔多

做緊邊間

可以分享下現時有幾狗？

收鋪時同女同事係更衣室啪啪啪啪

做開邊間

一pair 一格

有個前店長患左cancer, 好嚴重下, Sad

Hello樓主有嘢想問啊
想問uniqlo呢排播既一首歌 搵咗好耐搵唔到
歌詞大概係：
So tell me tell me
Show me show me show me
Don’t let me leave

電話比唔比跟身？

樓主開完post唔答人

唔比

剩係SEND 張CV去就得
想入去溝女

認真 辛唔辛苦？
最頂唔順啲乜

男裝EZY 九分褲DRY-EX 邊間仲有得買?.

有冇高汁女女？

間間都有得賣喎EZY九分褲黑色同淺&深灰色做減價$99而DRY-EX今年出新版cutting 比上年寬